［721］差佬係咪請左無線編劇去做？

我讀文科，唔識咩化學野，睇完覺得好有趣

原po :

CCTVB攞張咁嘅觀眾提供圖片洗啲藍絲腦

推

黑警係咁上下

提供圖片

問題係啲廢中廢老會信tvb唔會諗住求證
希望啲外媒報完會發現係on9